BE BLUES!~化身為青 好能好睇

有無人有睇呢套
好似唔喺好hit咁 問過好多friend都無乜人睇
但我覺得係最好睇既體育漫之一
(青之蘆葦都幾正 但我會鍾意呢套多少少)

。

主角太外掛

都有好多勁人@@

咁搞法 我好系無面